其實，做警察都可以好有趣味

據悉，有警員上月在廁格內大便時，赫然發現被高層探頭監視，兩人四目交投後，涉事高層以粗口辱罵「X你老味X，你有冇喺入邊食煙！」警方回應指會作跟進。

【警官爬高探頭監視同袍如廁捉食煙 廁格警春光乍洩】

無話階級觀念，同下屬玩下捉依因又得